牙醫好似冇續華納

啱啱見到華納個新po冇叫人投 Alfred ChillClub男歌手
Alfred IG Job Enquiry 都唔係華納email
ChillClub下個禮拜華納之夜都冇佢
睇嚟真係冇續約...

簽咩都好 唔好簽番tvb
幾時先有新歌

直覺之後同謝安琪合作

真心最驚佢返tvb喳
估緊係咪跟欣宜簽寰亞
但係諗唔明點解唔續華納

搞笑嘅係謝安琪而家都係自由身
唔通一齊開workshop...

我都諗緊佢係咪諗住簽寰亞
因為小巧同欣宜都喺嗰度

d報道講到好負面咁有d擔心
轉寰亞係有機會
不過佢上年咁捧Jay Fung
好似又冇乜理由簽Alfred入去
話哂都少少競爭對手
一陣又搞到好似Aga同Gin Lee 咁又唔係幾好

其實都係嘅
再加上以budget嚟講
華納點都多過寰亞嘅

應該唔會返TVB

有新聞傳出話因為佢自己私底下接job跟住激嬲咗公司

但係如果係咁冇理由華納連chillclub都唔幫佢宣傳㗎喎
話哂都仲係旗下歌手...